[1月2連勝] 利物浦 VS 水晶宮

就快變依種陣式
Fabinho hendo Salah

推呢邊

買人啦屌

push

夠鐘訓覺

咩2連勝

點解999之後係1001，之後先係1000

有冇人可以講得出vvd既缺點
點解可以咁完美

希望狼隊生性

Today was also the first time Brighton have failed to score in a home league game this season.

3連敗之後二連勝

你已經講左佢既缺點

唔使望鏝會失分
冇可能

老實

兩邊出mane Shaqiri 前面firmino

威力更加大

未有冠軍

FSG: 邊爐踢中堅不失咁勁 唔使買人

自由浮動陣式不嬲都用緊

沙拿有幾球回後攞波
再向前帶10碼到再分球
先叫做有d配合睇下

fsg：75m

because Lovren is missing

🇪🇬 Mo Salah vs Brighton

78% passing
3 chances created - most on the pitch
3/3 dribbles - most on the pitch
1/1 tackle
3 shots
1 goal

MOTM 🔥👑 #LFC

FSG：傷咁多人都嬴，洗乜買人
FSG又然一仗

邊爐真係好抵
40m可以打防中 中中 右閘 中堅

雖則上半季狼隊靠黑哨先和到
但都算係其中一隊最有機會架啦
你睇其他d中下游真係輕鬆456
阿熱果d我都唔期望做到野
係覺得車狼有機

要特登出個球員幫令人個球員補佢唔知會唔會犯嘅錯, 都唔知咩邏輯
何況呢D乜嘢所謂幫隊友執屎老母都一樣做倒
老母夾親邊爐就踢得放曬, 現位護波分邊防守乜都有
一夾神軒就即刻變番上年嘅老母 跟晒大佬擦鞋仔踢法

呀樂算係咁 上半場斬咗球比短頭鎚
下半場有球key解圍

官方選motn
有神軒揀冇vvd揀
是咪on9

老母不嬲拍軒就廢柴
拍基達就食禁藥咁
唔明屌老母做乜

佢病定傷

1頭錘唔係好頂級
2死球入波能力差
3關鍵時候輸禁區比人博到12碼

軒/lomo不能同場

白禮其實冇想像中咁差
升左上黎之黎都算幾穩定

熱身傷ankle

nbc係咁話佢好似賽前ankle傷傷地？差啲臨時叫米拿打右閘

防守紀律強到

係突破

你後半段老母同軒掉翻轉一樣work
軒抹屎係一個功能
你話老母都可以做到
但事實上就係做唔到

真係爭入波能力

同場冇問題 只係唔可以兩個一齊打cdm
lag 機lag 到

功能一樣
一個已經夠 兩個反而破壞流暢

兩個一齊要法軒cdm解放老母會好用

話時話好彩今季個非洲杯改左係季後先踢
唔係一月少左前面兩個真係唔撚洗玩

Chris Hughton on #LFC‘s pen: ”I feel for Pascal. Mo Salah is probably the most dangerous player in those positions. No complaints.“

AB第13場clean sheet

一定唔得啦, 5-1炒阿, 3-1炒獌, 4-0炒般茅都一定係因為軒後備上陣保住後方啦
再一次體會到同迷軒講多都係晒氣
就算啱啱神軒踢咗半場垃圾波

keita so sad

今場冇乜嘢做

寧願佢無嘢做

binlo 有分波但軒老都冇
最後結果就好似今日咁 四條友係後場彈彈波推唔到上去

Hughton係朋友仔黎

以前諾域治

你啱啱先認完法賓會自殺式橫傳
呢到咁多人話軒法係打得好係得你係都要話軒法係垃圾

肥賓

講多嘥氣
你自己check吓邊爐老母夾咗幾多場, 贏咗幾多場, 炒咗對手幾多球
再check吓邊爐神軒夾咗幾多場, 贏咗幾多場, 炒咗對手幾多球
睇清楚先好再講嘢

台長
冇冬天

新年前應該有

上半場軒有下連位都唔補

Jelly 搵唔到人交
自己底線爆到對面K 角位
再跌倒冇 foul
根本冇晒氣再跑回防
人地一下傳去攻左邊
軒仲喺防中位
Locadia 即刻成條左路任爆
唔失好好彩

唔會話軒好勁 但條友反軒反撚到盲9左
即討果一刻情緒化無問題 完場仲追住隊長黎咬
教練日日一齊練 軒岩岩傷完都係要用佢唔擺基達正選 如果成績差可以屌高普ON9用垃圾 但依家個聯賽成績係好好

對前列對手衣家ge紐記唔好有期望啦

咁你咪check番之前聯賽邊個夾邊個踢得好囉
講真呀迷軒主席講嘢都有一絲道理(咩軒執屎勁, 咁佢執屎係幾勁嘅)
你嗰啲就真係全部鳩UP

再講又係純口水戰
唔講了

燈

軌

咁都燈到

今晚好似涼左

韋利安真係廢到仆 街

馬會鏝主勝1.09

痾車唔係又齊齊失分呀

傳好耐疤想要搞笑 車又高價都唔肯放仲好笑

肥賓對我地先唔出朗當真係幫足手

鏝作客都仲有小小機會，主場唔駛諗了，就算狼隊係強隊殺手都係咁話

車狗失分 聽日真會好矛盾
熱狗贏就擔心 獌狗贏就傷心

車3分好過

緊係希望熱狗豬 獌狗拎到分 wfc

和>熱贏>獌贏
熱遲下一個月冇son，間中又會自爆
比獌贏埋前列真係食住道氣上返黎

所以車狗拎左三分都無咁傷心

唔好話比我聽倫敦三巨頭都頂唔住獌狗,咁過癮

一向話佢真利

肥賓帶住呢隊野幾季同車都55波

Taa 長傳真係好掂

已經唔識評論神軒

而家其實想車上返嚟，確保前四，季尾對我地冇咁搏

刺同獌就super啦唔好諗
不過如果想是但一隊輸，我諗點都係獌狗仔

所以以前話廢蛇勁
D中下游門生對親廢老就覺得輸硬擺個投降陣
D三分執下執下又拎冠

全家都係利市 年年都黎記念希素球場慘劇 仲要影過佢喊 要知道肥賓贏波輸波都唔會有表情既人

除非去到尾場獌贏利先冠到呢d局面，唔係咩情況都係想獌輸架啦
不過點會發生 尾場前一早比鏝放甩啦

點解舊登全部人迷軒 呢度全部人反軒咁趣致
黨魁不如我地一齊回家算啦

呢度有冇人上過支那果個虎扑利區
我有時都會上去睇下，果度迷軒/股東集中營嚟

冇上開，今場舊登果邊可以點迷

H14 W5唔敢放直線
H14 W5兩個 hold波太耐 換走一個 換入Keira

換左出黎即刻送左個波比對面

新一代啲球員都係鐘意做YOUTUBE球王 要威要型
球迷更加唔洗講

william G

呢英國本土既人都覺得軒係做到佢基本既角色
但做唔到多
所以好中立唔會太迷又唔會太反
反而L6就多人屌好多

金章安喺巴西學咗古一招

柒頭安

訓得

疤狗話要佢

屌又燈

上個暑假已經幾度報價，一月又嚟

同利要vvd一樣

英人個個都咁柒 梗係唔屌
仲要依加正選陣中已經無咩英人

對大巴出佢即係玩鳩佢
邊有咁多空位俾佢長傳分邊

其實d廣告板角位點解會無膠

利post燈到
嗰頭話柒頭安廢 隔一陣就入球世界波

巴黎又爆炸咁危險 唔知麥巴比同屁馬會唔會走人呢

A return to France was mooted earlier in the season, with PSG said to be keen, but Fabinho claims such speculation was merely a distraction technique ahead of an eagerly-anticipated Champions League encounter.

He told L’Equipe: “I never thought of going elsewhere.

“I know a lot of things were written in the newspapers, but it wasn’t true. What’s funny is that this PSG loan story came out just before our Champions League match [in November].

“And I had already experienced a similar story the day before the final of the Coupe de la Ligue between PSG and Monaco [in March 2018]. It’s a strange coincidence, isn't it?”

見賓對強隊成日都輸少少

兩次對車都係

肥*

跌返落降班區

呢個真，好多獌舊部嘅私家雞
Steve Bruce 嗰啲三分直送獌

返工無睇 其實今場踢成點？
又係嬴一球12碼

睇往食
同今季d波一樣
主場好惡作客鳩鳩地

軒上半場同下半場分別太撚大
keita 同mane 都係冇腦

我估係高普戰術有改變
高普應該冇估到bha會針死bha踢
所以想比哂h14斬
下半場見唔work就叫人翻黎現位拎波打多啲地面

On9未訓醒

早茶留名

買人未 傷撚哂 都唔補充下

準備返工留名

如果沙拿正前 放返文尼去右邊會唔會有用
不過左邊一定要沙基利

節奏好快

bt睇返先

尋晚唔得閒冇睇到

想訓個陣先睇

唔好浪費人生

或者文尼左中路

上幾場文尼入波都係中路

其實明奴應該打假9/ 9.5

正前出大師兄/ 沙拿

右文尼 咁前場會靈活好多

而家d位好死

球員質素差太遠

佢好似對強隊都入到波
真係輸人腳

who LW

Diu mor

沙基利呀

羅白神
打哂成條左路

今年冇冠搵佢返嚟頂廢中

肥賓唔掂
佢戰術唔係世界頂級
買人眼光9流

肥賓係廢中相反
戰術勁但人術關係垃圾
加上而家佢名氣細左
無廢中吸新星能力高
所以都係永續廢中算

肥賓戰術真係勁

今年打強隊 好多場都係輸一球

有咩用

都係輸

bino琴日clearances 仲多過vvd 痴撚線

見唔係老虎打就盲撐

高波真心麻麻
不過閘波幾好J
如果冇標波呢個惡習可以練多個位

季初以為bino係水貨 雞達係筍野
點知而家bino係筍野 雞達係水貨

但企位，高波有問題

基本上 佢只可以間唔中打一場

如果唔係會被人針對性部署

唔怪得搵唔到個post
原來block左樓主

除左最初甩左murray一次比佢頂到個波次外有邊下企位有問題
一入完球12碼差d比人秒速追和都係因為佢企岩位閘到個波

hughton manager : 上年你冇撚同我扼手

有冇數據睇下神軒傳球方向？

今次揸返，ok

中下游得失球都好緊票
如果執到一兩個人 除時輸變和

而家右閘冇後備 屌你老母

左閘有?

高普自己攞黎
幫芬威講説話

米拿左閘， 邊爐右閘

f$g

好似冇合格後備

借佳出去真係黑人問號

米拿>佳尼

Randall番左嚟

條友之前係咪借到英甲先有人要

大家覺得下場出邊爐定馬貼打中堅好

馬貼

邊爐老母中場

應該要matip，唔係賓基456

水晶有zaha

一定出馬貼，歐聯生死戰嗰場睇得出佢級數

原來佢出返嚟 之前一直見精宮都冇出佢

賓迪基幾耐冇出過

趁無事無幹梗係馬貼
條友成日無啦啦傷

randall真係番左黎

咁個心都定D

尋晚先後備上

早幾日踢左場u23

佢仲有得出？

出佢先驚喎

原來佢仲未走架

驚佢未有態 不過有將軍睇住應該冇野嘅

好耐冇見佢

肥賓同摩佬一樣都係俾時代淘汰左既領隊

不知幾定
預左10打11

而家咁踢法 進攻個陣似唔似3-4-3
後 bino hendo vvd
Taa lomo shaq jelly
Salah mino nigger

防守都可以嘅，分分鐘好過arnold，係進攻會冇左一邊

Shaqiri 同Salah 互換位置
沙短Cut in 用左腳仲好

想睇如果推返老母上翼會踢成點

法賓奴根本無中堅意識，唔排除長用會練到，但現時都係救火算

邊爐客串中堅閘咁多關鍵波 係判斷高波麻麻
可接受程度點都多過一個自稱世一中堅又預判唔到高波 又漏解圍 又走失人 又會自爆
估唔到咁係盲撐邊爐

咁不如出埋屌摩9打11啦

下

唔覺佢琴日除左走漏左murray一下之外有邊到踢得差
d 波要閘既閘曬 高波同vvd 輪流頂住murray完全無問題
佢咁都差 世一應該無一場叫好

睇左兩場 人地落底出地波
全部比邊奴屈腳長閘曬

randall只係一個有腳既球員
唔好出佢得唔得

去流浪啦
話說rossiter 前幾年唔係去左流浪咩

覺得佢同雪糕筒冇乜分別

條友真係唔識嫁喎 用randall 黎踩taa

如果randall守得好過taa佢仲洗又去英甲又蘇超？

迷虎對其他中堅要求好高
但對老虎就好包容

上唔到位嘅都要夾硬拎黎J
慘到

唯一好過taa既就係夠大隻

都仲要無得出
d低組別球隊對閘既要求只係要佢防守唔洗攻
如果佢守得好過taa 一早打正選啦

RANDALL

買中堅未啊
基達快d上位啦屌

好過taa都講得出

回購Wisdom

咁我都認taa進攻真係幾唔錯 ，防守真係要俾力

智慧都守得爭過taa

世一輸速度je
對中下遊拍住vvd ab 死唔去ge

唔洗兜啦

red cafu

依家對閘一隻英甲料 一隻仲差過英甲料

我覺得文基路都守得好過taa
蘿莉都勁過世一

佢係一粒計時炸彈 專炸自己人

taa宜家衰極都係啲轉會網身價第1閘
你搵啲2打6嚟頂佢

啫哩

而家成鳩日形住會自爆12m

衰極都有人放佢做世界最佳右閘呀大佬
話randall好過佢
講出黎個下自己有無笑

佢日後會轉打RM

好地地再咪改做佢 好rm易搵
好rb全世界都搵唔到20個

我覺得水晶件右閘仲勁過taa
唔計free kick 角球

佢真係好正

屌你乜撚嘢randall 好似返咗去幾年前咁，j啲垃圾幻幻

壓棄佳尼但 j Randall

Taa係攻到，但真係後防弱點來，留名睇佳尼打到識飛

Clyne 其實冇講既咁sharp
不過至少都keep 到二線

芬威為錢 老婆都賣

白禮頓琴日個bond都幾好，好快，防到下沙拿，進攻都見佢

打rm 佢無果種個人爆破能力

Taa地波控制麻麻
球技有待加強

精宮個右閘黑鬼都幾勁

吊。咁你幫高普搵人。幫佢教波囉

原來taa琴日係傷左食止痛藥頂硬上，都算踢得好好了

唉 軒可唔可以勁少少

仲有16場，點頂

都係果句，屌您老母fsg 借走佳又唔買人

”I actually want us to get relegated this year.“

Incredibly strong stuff from this #NUFC fan...

He wants Rafael Benítez to resign in protest of the situation at the club under Mike Ashley‘s ownership 👇

佳子 平穩 ， 防守好過taa ,但taa進攻會好d

各有各好

路夫雲詐傷想睇利無左佢會仆街，利狗-6足球又輸唔到

老實講，軒可能係後閘料，係以為自己腳法好要中場手指指

降班啦柒頭找卡數

邊盧打得好過佢呀，賣走條友最好

富咸借左babel

後備料嚟講算好勁啦

想借先岩 應該未confirm

肥賓教有錢比既中遊，例如愛記，韋斯咸，李城，應該會好勁

我會屌埋klopp
幫兇

肥賓 只要球員聽話 比隊咩野佢都打高一班

Fb 有人話佢高普體系下 唔會踢得漂亮 ，因為佢負責駁腳 同 攔截

想問有冇軒既攔截數據睇下

琴日軒式手術刀插左自己友一下算幾勁

又反軒 ！

掛住佳子

幾喜歡taa

MOTH 係lomo, 完場前果下超過癮

肥賓係搞唔掂班主姐
佢同球員關係其實進步左
最少上季睇妞d波，會見到佢會興祝
肥賓我唔覺得佢係淘汰左

佳尼都仆街仔 隊波爭緊聯賽仲嗌唔夠機會要走
後衛傷晒 仲有歐聯 大把機會輪換
唔肯為球隊坐後備席既自私鬼

dllmfsg

taa攻係連傳波都好，甚至有小量有轉邊/過頭直線俾水貨出到黎

基本上市面「攻得既右閘」沒乜幾多個有咁既傳波能力
唯一諗到既得拜既kimmich，呢個傳波勁過taa添
不過速度相對taa黎講有D慢

你睇糟高美斯打右閘就知
速度有，腳法又唔係話差
佢打中堅既時候一樣可以搓個波出黎

但係打右閘一同taa比，真係差好遠

唔好再誇大吹奏肥賓啦

一般貨色，咪杜小喬同level only

我意思係佢教唔返大會
國米同皇馬都證明左呢點
當然你會話係因為班主球員唔聽佢支笛
但呢d魄力都係一個豪門領隊應有能力既一部分

小喬正d

利撚d邏輯真係痴撚線

國米果年邊個教都出事啦
比摩佬咁chur完成隊拎3冠
皇馬就真係搞唔掂主席球員球迷

佢真係痴痴地

唔痴唔迷利啦

史獨

又唔痴得哂 四大聯賽有邊隊爭標隊季中有人叫要走？

力子

利物浦

為前途嗌走有咩問題
換轉係屌摩嗌走你班友既態度就唔同晒

琴日神軒唔係踢得差
老母就唔撚屌?! 琴日條撚屌進攻唔夠膽 現位少 防守又唔突出 唔知做物撚

反正都係 推荷蘭仔去一隊 將士用命頂taa囉有時
Taa都係右邊佳尼傷先有機會姐 荷蘭仔做番一樣ge野姐依家

左邊： 一線中堅+閘
右邊：青年軍中堅+閘
Btw matip唔是好返啦咩

今晚睇唔睇熱狗對獌好呢

下場就唔洗見到邊爐中堅啦 有matip復出
得埋gomez同ox快d復出

多蒙特？

1230 wo
唔洗番工咩，睇完都0230

馬貼應該要慢慢黎
我估荷蘭巴西組合會頂多場

賓賓真利嚟，唔會去愛啦
佢應該去富咸，西咸

睇下兩隊mma平時互含變點樣互咬

7點又要起身

利出名多癡線佬

含淚撐熱狗

睇2隊憎既球隊唔覺得受罪咩

踢到打哂交就ok

打和啦

其實賓賓應該返華倫西亞啦，呢幾年都浮浮沈沈無曬霸氣，馬體會爭氣過佢地好多

係找卡數真係委屈左肥賓

聽日放假，今晚無嘢做，唯有睇波

2舊都係屎
做乜要夾硬搵舊屎黎撐

咩結果都有得笑

super最好 踢到打埋交互咬就perfect

咁夜睇獌狗贏波
不了

點都唔好比獌贏
班狗贏兩場囂到以為佢地攞冠軍

原來阿已經比獌追到

以為啫 等佢地慢慢打飛機再柒仲好睇

尋晚場波,邊爐有幾球蝦碌/ 走甩咗
VVD 都屌唔落手

望見Emery 排陣真係冇野好講
加埋球員神級企位

愛蛇連d 9up都好難頂

全能到仆街開始上力反cup，阿真係無掟企

好想ox。快d出黎踢多幾場然後一齊舉盃

第二球搞掂AIA足球Game

頂工黎嫁
邊個會屌得落

老虎穩好多

穩定地廢

軒最廢都係成q日有波先望有咩位比 望得嚟對面都封哂 然後又比橫 無波就指指點點 靜啦好心 唔係大聲就好隊長

高波頂漏哂咁滯
但下三路殺哂

尋日大把人屌老母

穩定地廢都好D
老虎果種係有時會上身一個頂哂, 到你覺得佢好左果時就會自爆

要怪就怪vvd
拉高晒後衛個要求
其實利d中堅一直都係咁廢

好彩Murray老冇乜體力下半場打一陣就換走左先打少左高波

希比亞唔廢囉

車準備簽嗰個俄超中場，記得廢中黎嘅第一個暑假都有傳過一排

好彩冇比佢地買到Barella

我地要 barella is ok

其實老虎副計係幾勁
不過意識 位置感可以話係垃圾

Paredes?

幾勁嘅，不過又係 deep lying

Agger 咪唔廢
仲有托尼叔都唔廢柴

最大問題係佢唔聽VVD 講

係

我利不如簽zielinski 啦

見外國反而有讚邊爐陳晚踢得唔錯

轉身慢.

封射波路線準

替工算係咁啦
得迷虎話係盲撐

唔會再買中場啦
而家利記真係好多中場
係幣在冇一個有質素

屌 今年d 飛機杯咁快輸哂
我咪冇機會落場

有無兄弟知點解今日nowtv 點用英超online 無重溫？全場比賽都無利個場

傷好啦咩

唔係場場都齊

Zaha依家係咪打中鋒位

沙拿個地位係咪同蘇亞雷斯 托利斯平起平坐

學神：君子報仇 十年未晚

睇澳假都聽到allez allez allez

翼

近年
就謝仔>沙拉>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
之後先SO7 費托

學神回家了

正到痴線咁近睇
沙拿型到

四個中堅係夠
但人地第四中堅真係for standby中堅傷曬頂上
但Gomez比廢中成日拎去打右閘
受傷既機會即刻大好多
所以借走Clyne跟本on9
搞到尋日warmup果陣咁嚇撚死人

上個月去佐埃及玩，好多bar都係沙拿既poster,好多地方都有沙拿，啲埃及人係好支持佢，帶團個埃及人助手有晚睇波睇到叫佢都唔應

叫到好似追明星追車D FANS咁

佢去西咸應該幾正

進攻有安達臣果堆 tune一tune後防應該幾勁

佢去死得仲快

相信大家去到現場都係會咁樣叫

開始有星味

佢高波完全唔得

最好今晚兩隊狗咬咬 傷哂 紅牌罰停賽

通常第四中堅都係經驗老到 定海神針穩穩陣陣 係老少少未必長期應付到高強度比賽
我地第四個個就腳震震經常自爆要隊友執屎

卡叔

米拿返Leeds La子玻璃 到ox子復出計返埋都要買一個嘅

高普：「係英格蘭先會有人問呢個問題，好似所有問題都要靠買人解決」

唔係點 叫高普落場踢咩唔通

邊個10號破到大巴
基達身位都係未得

回傳完再指手橫腳

沒睇過大佬希踢？

BTW，睇JP個口氣，似真係傾緊一個前，可能係Timo Werner

贏個杯會好d

果種伸開兩隻手 乜都唔做 氣勢

費托都係無杯 仲要比美國佬逼害

上年係度互含
今晚真係兩難

要大哥熱 保持爭冠
定細佬曼 爭取前四

我屌你老母

法老王

靚仔另計

煙果張係型既

屌

雖然會照J
但唔明點解會買佢先同有咩用
正路兩閘後備
左翼後備同10號重要好多

史杜列治

同埋呢件世杯比我既感覺係
比盡二線料

1線就唔到我地買

source?

10號有短，同埋可以期待雞打得起/Ox復出
兩閘我地得返英超歐聯，真係有可能米/屌摩/糟高美斯/細路頂下

正前呢，上場咁，沙拿唔企最前會正常好多
Bobby本來就係攻中，正前係得但係打自由位周圍走一樣好

咁咪要買個正選級正前

Timo Werner有可能
另一個有機既其實係阿奴杜域---上場佢個樣似告別

傳有隊中超想50M買佢，佢個agent話想爭標想走
呢個傳聞聽落合理，但其實有1個問題

中超規矩，買海外球員既話球會要比轉會費一樣既錢俾中超
換言之，買阿奴50M既話個中超會要比100M...

今時今日FSG買人其實沒乜風，吹到恆既有一半都係假
我有D懷疑會有suprise signing，Timo Werner沒乜風
阿奴直頭風都沒，呢兩個有D機黎一個

望就咁望啦，都係想J下姐

睇JP個twitter

BTW，JP呢個冬天都有講過有D風係鳩既
但係沒否認過Timo Werner呢單...

史杜打正選真心唔得，lalala同理

似約滿free走

axxxxxxvic 以前好似踢左邊？

我利個轉會窗係咪得夏季

轉左踢前啦
不過佢放左風想去中超啦
同埋佢點睇都係中游料

阿奴係個D勁個中遊但係強隊又差D個隻

中超個風係個價怪
100M買阿奴，中國班友都沒咁顛掛

話時話中超邊隊想買佢都唔知

佢如果可以同文尼輪換同埋踢下前鋒就好
今年睇唔少西咸 佢好勁

講起Werner 有啲19 itk都吹緊Werner 所以可以觀望下
佢黎應該都係貪佢打左邊同正前都得
高普最愛啲Versatile 球員

Btw 有無利撚覺得TAA好似比外界吹大咗少少
仲唔知入咗個外國媒體嘅Team of the year

和撚左佢最好

咁我冇睇喎
印象中佢都係獨食果類
搵唔到佢有特別優點

有身位技術，做到支點
獨食似係因為隊友廢多過冇視野嗰種，類似shaqiri
不過唔敢肯定

佢呢兩年進步幅度都幾大下
單打能力幾強 呢一兩年又學識點樣踢D乖巧唔死衝 又收收地火
係驚同隊友組織配合上差D 同埋都29歲
20m左右買黎做後備正前/翼可以考慮下

werner來

萊比錫水貨(s)
羅馬水貨(s)

轉會去西咸都唔止20M啦

就調轉問
今季有咩右閘勁???????
你就發覺唔係taa勁
係冇勁右閘

做乜無啦啦吹到簽肺癆

利記踢法對閘要求都幾高
佢依家踢落都見得人

邊到有佢d 口氣睇下

如果lovern係 第四中堅黎講超晒班啦

😑😑負資產

系，問題係有馬迪普，拉籣拿呢啲病君

今晚贏輸和都冇所謂 只係想睇場精彩嘅拳賽

4個中堅
1個勁 2個易傷 1個炸彈

據《迴聲報》報導，利物浦鋒線新星布魯斯達經過了一年的休養終於恢復了有球訓練，紅軍在冬窗選擇出售蘇蘭基也是因為對這名18歲小將的信任。

布魯斯達是在一年前與曼城U23預備隊比賽時受傷的，如今他距離重回賽場正越來越近。這名前鋒在利物浦隊醫的看護下恢復了有球訓練。雖然在去年7月與紅軍續約時，布魯斯特的計劃是在聖誕節復出。但利物浦一直小心翼翼地照顧他的身體，避免操之過急。儘管紅軍不願意為布魯斯特的複出製定時間表，但這名小將如今已經邁出了回歸的重要一步。
去年那次受傷令布魯斯特的腳踝以及膝蓋半月板兩處受損，他為此不得不接受了兩次手術。利物浦主帥高普邀請這名小將到米爾活特訓練基地進行複健，這給了布魯斯達極大的鼓舞，也證明了俱樂部對他的看重。

米拿份約去到2020
所以唔使煩惱佢果筆住
La子玻璃 但佢本身定位都唔係防中
高普都係當佢攻中/中中 或者翼 咁用
多面攻擊手 而呢個位置ox出返就應該好好多
何況今季用la既 情況都好小
中場缺既係質素
如果唔係買一個好有能力即食型既
但唔會有咩大改善
FSG 都唔會貨金比高普買d出唔到既後備

米拿份約今年完

TAA真係唔錯 上次踢得好好

下年

下年先完呀

JP confirm過 仲有多一年
今年完果個消息係錯

可能羅白攻守實在太癲 一對比下TAA就覺得未到世界級
20歲打到咁都唔敢再要求太多 長傳都算準

仲有得進步

但見到今年gomez咁大進步
係完全上左一線
個對比感覺就出哂黎
其實做得好過taa既同代
得gomez同de ligt

講緊成個球壇後防

JP係話夏天要買前鋒 冬天就睇高普覺得需唔需要 暫時佢話唔需要

其實無乜關係，我覺得如果列斯升到班佢應該會真係返去，fsg應該都唔會阻佢完夢。

阿post踩細爆捧神丹
我地踩taa捧ranxxx

米拿今季到頂
下年走比多d機會其他人好過

神單你up個名都重有人識
rxxxxx 唔係利迷邊個人會聽過

Grujic

randall?
記得佢對修仔有場出左球靚波比力子頂入 成班就打曬j咁

喺哈化踢到曉飛

所以唔好對德甲啲人咁大期望

話時話 咁多年黎有邊個借出去回收係用得翻

o子

allan

太大聲

其實係 里爾翻黎之後勁過一排

出大風車屌人唔夠瀟灑

出7場入1球0助都叫曉飛?

會唔會簽多個中堅

其實冇
你勁既一早自用左
最成功例子250

無工作證點用

買波輸一千

澳假？

好似有兩場mom

假撚到仆街

唔掂啦

有本田圭佑

買波不如買馬

有gif 未

傷咗好耐喇，長期sl

一早有

西流都買得落手，巴打去驗下智商好喎

高普昨夜戰術 炒沙利 好多球一腳斬上去前面

今季玩左好多場係咁
但其實唔係好得

打大巴，中場無料就要咁
下下叫VVD做上去

何蛇👍

今季作客極保守
但又比佢嬴到

水貨最近好叻插水 冇計

咁都插水？

D唔知鬼仔定印度佬成日話沙拿diver

雖然防守係穩咗好多 但前面三個真係無上季咁fit
所以高蛇都應該想進攻越簡單越好

今季佢放大左跌個下
冇屁馬咁勁但係都真係有放大個動作

牙蘇都係插插下 插到有離心

仲有利迷子覺得一月會買人咁天真？

咁遲應該好難撲
市面有一係呃人一係劏水魚

仲werner

西咸唔係作客咩
朝乜聖

mma大戰4424

和撚左佢啦今晚屌你老味

高普想打鳩軒

基本上只可以搏
黃牛

有飛都偷笑la

呢排捕下官網, 開賽前2個星期左右會有general sale可能有雞執
對李城亦都有機會唔full可能現場仲有飛

冇咩機會
去現場汁黃牛啦
唔係強隊2/300應該汁到

呢家上網買個d就真心唔好搏啦

一齊心諗，咪撚要老虎呀屌

一齊思考緊老虎自爆可以點做

文尼100場42球
齋睇數字嘅話 翼鋒嚟講算幾Top

睇clyne打殘一哥

無得搞啦

第1季好撚勁

懦夫一唔踢

又有番CS

代手左咩

屌，咁都入世一數

salah令佢弱化

佢同世三啲數字應該差唔多
但場上嘅impact差好撚遠
有腦同冇腦嘅分別

主角變配角

Eden Hazard has said he loves playing at Anfield as he reflected on the Carabao Cup third round goal he netted for Chelsea against Liverpool in September.

“I love Anfield.”

要不是屌摩.....

好唔公平

叫細佬黎啦屌

文尼都咁快100場 時間過得真係快

VVD先快, 好似無幾耐之前

VVD已經100

I don't need a rest

50呀屌你

撐佳，希望可以打翻傷前水準

使唔使貢惡牙

以前文尼仲會爆邊內切入輕鬆射靚波 依家成撚日hang哂機咁

以前交屁射完波唔會仆街 而家係唔係都仆街

Clyne 正選

依家對手唔會比咁多空位佢啦

人地無灑人先急住借炸

佢讓左右翼俾沙拿...

佢唔係正選你就驚

抵啦

巴打心水清 唔岩腳爆完底都唔識射

不過蘭基無後備
以為買返黎即食tim

傷到2月

當年如日中天
皇巴拜都想買
一買沙拿就讓位
仲想點

本身以為買沙拿係做文尼輪換，點知做埋球星

clyne個出波靚到

所以球員都係黎果時無 走果時有
阿當有遠射
卡路爾有頭鎚
毒梟有出波
唐寧有助攻

呢場波好睇

蘇牙有冠軍

我覺得客隊會贏 買左半客

入球大

哇一月
你不如開波前一日先諗買飛

50

佳尼救左一次
Fit到

好波 一場茅夫迷

佳尼勁到

佢以前踢修咸 啲進攻好勁架

進攻型佳尼

其實佢對獌個場都係穩穩陣陣
只不過廢中唔鍾意d出波唔勁既閘

佢幾次頂左閘都交失波

鳩噏下

一個世界級球員除左能力之外，我覺得心理質素好重要

心理質素強我覺得要符合3點
1. 對弱隊唔會輕敵
2. 對強隊唔會腳軟
3. 犯錯好快企得返起身

成隊波
Vvd Salah Alisson 3個符合哂

老母/綿龍第一點爭d
文尼對強隊爭d，不過唔知點解歐聯決賽個場擔到大旗
啫喱仔對強隊都係緊張左d，不過已經好好

唔啱腳係難踢D

你觀察好仔細下

Salah 都係睇狀態

其實今季好幾場靠佢突然整一球然後淆到尾

老虎有第3點
熄完ig過2星期又出嚟9up

你兩款都要join
因為match day會無得去更衣室

前一日有冇得join

我果陣去即日報都得 應該好多位
你早幾日前上官網望一望都得
真係抵到爛200蚊可以去勁多位

今次差0.5cm ?

兩款是咩意思?

軒仔中哂1同3

爭好多

毒梟勁撚到
踢法成熟過棋王好多啦

大把利子覺得TAA好佢好多

等我仲驚死冇位晨咁早BOOK左

我嗰陣乜春都唔知
就咁去walk-in
個tour開始咗5分鐘都照俾我入

Taa 身體質素真係差
希望佢操下

仲要破埋童子功

同問

Ibe呢?

軒有邊點？

熱狗個陣慢到 應該輸到仆街

佳d波底好差喎
進攻完全係0
早幾季成日入到禁區都碌撚咁
出唔到大場面
佢般矛ok唔代表踢我地ok

唔比較毒梟同taa la
但就咁左右閘比 都知taa仲有大把進步空間
除左罰球 真係無咩地方比得上jelly

clyne又閘到

踢落真係唔失禮

我諗佢無輕敵既 你睇佢尋晚幾多回傳就知

去睇狗打狗食花生

第三點
無論點廢都繼續指指點點

未傷前防守好TAA幾個lvl
傷完一路冇得打得態未操起就對獌都冇大爆
起碼出佢未試過俾人弱點進攻右路先啦

同埋taa進攻斬波水準都唔穩定

借佳尼出去真係on9
唔話話即刻做返正選
但同TAA輪住踢都得掛
TAA又唔撚係勁
佢呢個實力呢個歲數係前四球隊一季踢到2X場其實都夠有突啦

The brothers of England stars Marcus Rashford and Trent Alexander-Arnold were attacked at gunpoint on Saturday.

Rashford‘s brother Dane and Tyler Alexander-Arnold were attacked at the Little Rock restaurant in Manchester at around 10:30am.

係佳尼自己嗌走
佢想踢正選

以前沙拿踢車/羅馬
D埃及人有無咁撐佢

對強隊出TAA，特別對鏝同獌
真係每次都俾人弱點進攻
再加埋懦夫踢右中堅

佢依家連輪換都談唔上啦
抵佢嗌走嫁啵

gomes仲有得踢真係執到

十下兩三下係靚 五下斬唔起

好多小動作

條友躁狂症

快啲追和！

毒梟去左左閘位

match day同non match day tour
match day tour無得去更衣室

守拓柒?

IBE

ibe

到茅妻變左我利二隊

金毛ibe

遲下富咸有巴布睇

問題係佳踢我地果陣斬波嚇死人

好鐘意佢

gomes

好好睇

慘

茅妻

渣ga茅妻

愛狗-6到

冇Wilson 打6撚咩

原來熱狗今季仲未和過波

撐邊隊好

戇鳩都知熱狗

吓咁都要問

做得利撚冇可能含淚撐獌狗囉

打和 2：2 各一張紅牌

撐兩隊mma得唔得

利迷全體心聲

大炒吧熱狗

腥風血雨溫布萊

撐和波

2隊都想0分的比賽

最好結果0:0

想兩隊都輸

冇出費蘭尼點紅

和波啦 熱3分我地仲驚

和啦屌你

以獌既理論佢地應該想送三分比熱

有HERERA

甸恩吹，熱狗有得輸咩

靜啦

Philippe Coutinho 'Tempted' By Shock Move To Old Trafford

點會 阿狗失分分到 曼狗依家有機爭前4

最緊要唔比猁拎冠

睇緊癲恩扮曬中立咁個樣就好撚好笑

咁都唔入

SON真係變撚態

winks

winks真係廢

都係噁入

同熱狗對攻

上年既交屁都做到

獌狗似會俾mma隊大炒

獌 來回速度keep唔keep到呀

NOW 個旁述打哂丁 搞到好想熱狗入一球先

熱狗後防咁空

真對攻

好睇到

熱做咩瘋狂派膠

獌狗既攻勢好到肉

馬屎眼好勁

獌d攻勢下下都中

冇左洛里斯熱狗死左十世

魚拉突真係似皇者復仇咁喎

熱狗二閘不嬲派開 好多隨意傳波

人腳本身唔差

廢爵爺垂簾聽政

根本而家廢sir教返 個助教都返黎

求其搵隊入一粒先啦想睇打交阿

會唔會最後0-0

而家隊獌好有活力 又信心 肯配合

傾唔控定射仲好啦

個旁證都幾靚仔

gel左頭

岩岩睇完一哥
E家睇d咁斯文概真係唔多慣
有冇d mma睇下

熱狗爛泥扶唔上壁

獌狗防守下下都閘到有無咁勁

屌offside

說好的甸恩呢

等下啦

普巴幾勁

雀爺嚇到瀨屎

孫真係幾勁

alli D波鳩到

好想幫winks修下條眉

呢個榮斯射術差到

Winks真係好撚廢

winks 射波好有神軒影

古有正選

睇辦

一件

打得未

黎料了

黎料喇

開始

多隻狗出黎撩交打

打佢老母啦

叉頸無牌

打交

幾時打交

mma啦 正呀

出埋林美拉出黎隻揪啦

呢隻勁野

呢隻插水就識

英撚防中真係個個一鳩樣廢

查比亞

Goal

又係個右閘派膠

屌rashford

痴撚線咁撚樣橫傳

英人

辣殺熱狗

pogba個長傳好勁

唔怪得班熱狗日屌夜屌個trippier

lloris fit既話應該救到

獌幾時對鏝

咁樣輸真係好on9

好似拍到下先中內柱

查比亞個傻仔真係好抵死

熱刺輸都整傷幾隻獌狗啦

又有助攻
真係全部都25仔

佢笑到裂哂口咁唔會走啦

蘇C 破獌狗紀錄上任6連勝

普狗真係鬼嚟

係咪可以開始打人

對完利才對鏝

咁仆街啦

3月16

放心啦 落後緊班熱狗會開始mma

熱狗出真功夫未？

36射呀拿？自食其果啦

Pogba 勁撚到..

好心mma隊就踢得頑皮啲喇

摩狗一走獌就踢到咁 摩狗仲有無面再respect respect respect?

以mma對抗mma
收熱狗中場主力皮
唔洗一分鐘就失

榮斯似軒隊
脆似TAA

trippier呢D真係英冠料

同taa 一樣得死球好D

脆防守仲廢過taa

所以用MMA超技術撘救

熱狗後防對阿仙奴後防

邊個廢

點解叫脆？

其實獌係真勁定係踢緊士氣波

阿狗廢啲 熱狗係個人能力唔夠勁
阿狗係連密契都無

熱起碼中堅叫做ok

Yo 熱狗仔洗咩怕
貼多兩張狗皮出黎定定驚

脆皮亞

獌係咪要後上奪冠了

熱狗真係人人得而誅之

開拖未

熱狗son真係比到信心
好似話過就過咁
我地力架係爭少少

奪亞

快撚d MMA打死班獌狗

又憎獌又憎熱
應該捧邊邊呀

熱狗兩下就搓散哂

快啲集體開片然後全部趕出場啦

連冬甩都係鬼？？

又黎單人防線 唔夠打啦

要不是迪基亞....

又係DDG救全家

ddg 上身, kane 都冇撚用

屌
癲恩......畀張牌都畀得鳩過人

我地都冇資格講呢句了

要不是ab同vvd

理性黎講捧獌 因為熱威脅大啲

不過情感上真係好撚憎獌

好再尋晚車狗贏唔係 就仆街了

普巴真係幾勁
可惜啲紀律真係on99
遲早又搞事搞走黑柴

差d烏龍

好勁呀

兩邊都鬥神籠

熱狗下半場都幾差

ddg

普巴癲到返閘位回防再屌shaw
鬼到

ddg cls

屌那星 ddg上哂身

嘩
又神龍？！
冇得玩嫁喎 咁搞

打和啦好麻

熱狗啲功力回哂塘

林美狗廢到

好驚獌到時贏我地之後送3分比鏝

起晒機

100%的事

100%

2邊龍門

阿里真係好撚廢

拳王一踢大波廢撚到

甸恩做野未

feel到好快可以mma

熱狗真係廢到

垃圾利真係損不利利己
趕走摩daddy逼害英超其餘18隊

私家雞歸位

咁遠射 當ddg係咩

阿里食撚屎啦

alli on9

有玩fifa都知ali果個位射係100%唔入

真係 熱狗0:1敵機

alli

同水貨有得揮

點打啊

Cls

交屁射術都唔係咁差原來

屌啦 我100%入

痴撚線DDG

熱狗old toilet贏夠三粒 宜家要還了

Metoo 點會就咁射遠柱 都咁近推到

ddg 好撚fit

係要推到咁窄

上一代用兩下射波掣射遠柱地波真係好易入
呢一代冇左

又唔健康又唔綠燈
點入呀

沙短再唔踢好真係反沙短

牙傾係咪出黎搞笑

洗撚 L2 咁實夠力射中間 網都穿啦 仲要順腳

DDG痴撚線

咁都救到
痴閪線

Ddg cls

乜撚

好似玩fifa入左bug咁
射極都射唔入

唔打啦投降啦

屌奶星有冇咁撚勁

ddg先係反摩第一人

屌上撚哂身

高興都係 獌狗始終都係打敵機一個

1人防線

又救到...

落腳咁撚準
轉踢中堅算啦

接實 on9?

接撚實

Ddg真係癲撚到

接實

唔撚玩啦 屌你老母 一個打哂

下下都係用腳救波

真係

入定DDG了 今個星期if一定係ddg

屌你接實

ddg 傻撚左

咁多年黎唔知救左獌狗幾多次 佢開50萬週薪都要比架啦

ddg 食咗春藥？
兩邊龍今場都癲

個波又慢又正中 冇問題啦

熱狗球證幾時做野

今季under 摩佬 得兩場clean sheets

LKK真係肥腫難分

又救到

又一球

lukaku 落場個場以為踢完70分鐘

又黎

其實熱狗已經好勁 不過ddg仲勁

屌你DDG

又黎....

又救 屌你老母

痴撚線

指定和波

要不是ddg 已經456球

豆腐防線 .......一個打哂

今場根本就係迪基亞對熱刺

拉狗又想插水

on9

不過alli d finishing柒到
球球擺靚都射正中

玩撚咩

捉佢去驗尿啦

熱狗快d發老脾打柒ddg

但大力神啲比波真係勁撚到
都唔明點解疤狗唔係買佢 而係買狜

賤種LAMELA又插

獌聯條防線都幾廢

無角度 ddg九成都救到

啱先個stat 彈ddg今場救咗9次定10次

迪基亞朋友隊

好想要

因為古打翼 大力唔係

因為二個前利一助攻一入波了

最多紀錄係咪佢自己?

救左8次 熱狗5次

我地兩隻翼加大力神

好似打fifa script 到你唔入得波咁

真係世一

可以瘋狂失機

打緊Ut wl

個時明明話替小白

疤買開有條路
馬斯》蘇〉狜

一個交屁都已經miss十球啦

沙短都要靠兩球改變方向先入到佢

lkk 又跌低

個onj領隊唔識教波 冇計

文尼唔洗

買十蚊燈下先

開始打mma

我地仲要作客打狗

普巴

屌 熱狗連mma都輸

狗咬狗，正

9次啦
fpl bonus 3

迪基亞走唔撚走阿

熱狗個未來幾時先黎呀

牙傾仲吹到第一人

皇馬唔買ddg買25古

肥普80都唔換
同廢中一鳩樣

係咪有個普字既 換人都係咁慢

無人換阿

老蘭囉
明知遲早都換
70幾攻唔入果輪就換啦

換喇

即換

人地個bench仲柒過我地點換

咪換左林美狗出黎囉

Lucas傷左？

又家先換走winks

以前廢sir個助教先係真領隊

等睇熱狗崩盤

似樣喇

鏟到佢斷腳啦熱狗 影衰mma

晨早要開拖啦

開打啦 你估傷幾多個會

擺明係老廢垂薕聽政

等咗成場就係睇呢d

其實見到獌依然係錯漏百出
不過有DDG做遮醜布

治愈

熱狗仲唔MMA
想等幾時

人地換路蘭迪出黎
鏡頭影佢 佢即刻準備換人

80分鐘先打真係好遲

唔講唔知連狗有落場

後上奪冠 魔性

Mike dean d決定真係r哂球

牙傾真係廢到

唔知等乜

等claim

佢lag機仲勁過老母交屁

艾達偉列特好似廿m?

廢sir落咗柯打

屌你老母
是但插個水或打下人啦
你地落後時唔係最鐘咁做咩

塞咁多人上去 唔斬 係都要小組入
我究竟睇緊d乜

老蘭打小組

屌你咩ddg on9

一字馬都出埋

痴鳩線

世界盃最佳右閘

哇

痴撚線架

都攻唔入嘅

入高佬但唔斬波，咁似我利

又救一粒

10 saves

攻唔入個條友啫

下下男人心會唔會試下佢高波

對ddg真係唔可以有腳影捉
擺到正都入佢唔到

Ab都要行埋一邊 就算佢救到10球能
應該都俾人補中返幾球

利係成班矮仔，係咁尻吊入去

試下唔好射地波

全部腳

我覺得等陣實有12碼

不愧用腳救波既龍，cls

高波更加唔好諗入佢啦

高波咪接實左囉

又接一球

老蘭冇撚用
唔怪得肥普

11了

老蘭屌你啦

呢球無乜力

mma 足球消失左？！

ddg今場咁勁，熱刺輸都正常

11 saves

Frd底

功夫腿幾時先出動？

掛網先得

迪基亞做得好

靴狗

Ddg 要驗一驗尿

下球斬比ddg然後飛腳穿佢算啦 Mma係要咁打

今場精華應該全部都係ddg d瘋狂撲救

好彩曼狗都係仲係死淨個龍

獌=公廁 迪基亞=安全套

任射唔嬲但始終都中出唔到

已經夠啦

mma 真係踢得好好架喇
入唔到都無撚計

6連勝都係第6

起馬唔係前面禁住砌

Alisson可以進化到咁就好

獌第一場主場對big6係對利
仆街了

全場最廢lamela

熱狗仲唔插水

路蘭迪廢到

對拜仁無vvd, 大把機會畀佢

老蘭死撚左佢啦...

The brother of Trent Alexander-Arnold has been beaten and robbed at gun point.

Tyler Alexander-Arnold, from West Derby, was left bloodied after being attacked while eating breakfast in a Caribbean restaurant in the Moss Side area of Manchester.

AB 係進攻型

佢真係d空戰好勁
跟著其他都冇

有球禁區頂撲波保cs
cls

平時邊會比人射到咁

我地又唔係未試過射極唔入

冇腳好波

有個神龍0分變3分

ddg呢場定作客阿妓果場癲d

有VVD 係度 只要老虎爆炸既範圍唔好太近龍門 基本AB 場場都係一場得一二個撲救

玩大左
仲要對多次

曼狗追到阿仙奴 最撚衰都係我利

Kane好似傷埋

Spurs 0-1 David de Gea

最後嗰下拉親？

希望車狗頂撚住 但SON去踢亞洲杯 ...真係淆到仆街了

死高普玩爛玩具

其實獌個後防都係咁廢 下半場都係被人圍屌

今次俾人36射就好笑

清 好明顯唔同類型

Kane son都冇 熱狗崩盤

我利都就崩

一日最衰都係我地玩爛左件玩具

pk了，對狗實輸波

狗隊怒上第6

班獌狗開始j後上沖冠喇,成班沖晒出公海

啱啱現場睇完
其實獌條後防都係好撚差失好多身後波
但係ddg係勁到連班現場熱狗都話係輸比ddg一個

訓左冇睇

西波唔睇

平心而論場波係幾好睇 失望嘅係唔夠多mma

屌奶星暴聯有排贏，之後都係啲廢隊

利po竟然沉到咁落 利po已死

1001